有無人覺得前線可以帶定波子？

趁速龍/防暴跑緊嗰時扔過去
今次佢地仲唔仆街？

討論下

推

番梘水都夠㗎啦